而家啲女成日影影下相都會訓著左

一定係蒲天光唔訓覺

個男人眾人皆醉佢獨醒

怕閃光燈呀

怕人放閃呀

係咪咁撚眼訓呀成班豬閪

more

唔開眼得啲

正常人影相vs港女影相